迪麗熱巴跳Despacito

其實我只係想知最後一秒最左個女dancer 叫咩名 ,好有韓星feel, 我覺得後邊班女dancer 仲正過熱巴